[英雄聯盟]LOL賽事討論區#24

屌

請開下po

仲以為我1000 早知唔打

fnc 唔該生生性性打41就贏面好大

好期待聽日ig

h2k隻ad好廢
閃入人群送頭

H2K中伏買咗次貨泡仔AD

根本佢本身係Lck都係下游到爆要打升降賽 最尾輸鳩埋 都唔知點解會搵佢黎

上年個forgiven呢種做隊友好頂唔順 不過係幾勁嘅 今年個韓國仔好似開咗食技外掛咁

係JANKO條垃圾開季前話下路唔係韓仔就離隊咪如佢所願是旦執件比佢囉

SSW成班都冇WORLD打，下一個就係HOMME

佢兩個似泰仔多過韓仔

TOPIC藍神呢屌

好想知inven reaction KT vs ssg

dig有兩場未出兵就送人頭

啱啱睇game3 replay
隻剎雅d操作 根本唔配打比賽

簡體勿屌,好撚正

hi city 仔

安掌門真係好有上年既bengi feel

仆街啦
你一講佢地又要輸

kt班友仔當年為錢去強國打lpl，咪仲利慾薰心，依家全部冇過個lpl既samsung仔打爆佢地反而企係道德高地

HEART做RNG後勤打左入S7算唔算

有排先世界賽啦

其實十幾歲頂唔到天價轉會都好正常 , 太吸引

一team唔係得6個人咩 姐係得2個3星入到？

LOOPER算好撚醒,去NA養老準備讀返書

職業選手做得幾多年...
去大陸吸金真係正常

係 , 連十年生涯都唔知有冇

如果我打出名堂 , 點都去大陸吸一年

所以我係好欣賞skt 個類留係韓國班韓仔

雖然佢地都唔平 , 但佢地真係知足而且為名譽而戰

如果真係計 , 去外國成個人生前途會好d

去中國真係吸夠金就番鄉下

Skt個個價位 直逼去lpl個人啦
只不過如果faker肯去lpl
年薪聽聞成千萬 跳幾倍
應該破記錄

應該唔止 , 上年完左世界賽好似話成條list 有晒價 , 想挖走d 韓仔

佢地而家韓國頂級同lpl 差唔多價 , 但如果佢地空降lpl , 應該起碼翻兩倍以上 , 中國根本無限金錢

藍神一間兩場賽事有咩貼士?

唔貼啦 , 好似兩隊都好多fans

可唔可以講下馬TIPS?

有就自己買左

我淨係睇籃球同nba , 偏偏呢兩樣都冇得賭

可唔可以幫我講英超曼聯冠軍

唔睇波 , 我睇對上已經係扑智星個期

唔洗睇 你燈死曼聯就夠

求藍神認真冷靜分析we vs ig

有得賭

睇黎kt要解散

其實有

古有雷達，今有宅藍

LPL開波

打錯 , 我淨係睇lol 同籃球

馬會冇我就當冇

we同ig係咪邊個贏邊個就入wc

英文台

普通話台

開始喇

係

未打finals

今場係最後一場

我講左咩你自己參透下

LPL夏季Final咪EDG 3:2 RNG, 你啱啱係火星番黎 ?

你係咪回錯人

琴日IG 先 3:0左OMG, 今日IG先有得打WE,你話唔係final

回緊未打final

你係咪精神分裂

咁你唔應該 quote 我下面

sorry

無人睇lpl？

睇緊

west輸40cs

kha而家興進化大技?

Mystic係幾勁

w.e

我廠帶領潮流

we 嬴過skt 實嬴ig

好似直頭唔進化q
r>w>e

以為你係藍神 嚇死

屌你老味!!!!!!!!!!

NG-1 加我OHSAD

mystic

隻加里歐硬撚過我條丁

condi 表現曬進R既好處

Dajiuzi

學到野

睇見deft 無得入S7真係好心涼

Mystic既剎雅算係我見到玩得最好

w.e 拎到呢d 陣係咪咁撚勁呀

點解叫大舅子

有無人可以解釋下

條友真係好敗家 kt會唔會散 不過主要問題真係教練

skt rr唔信邪 被當狗打

次次見到佢pick 到加里歐再加隻大坦

好似上晒身咁

佢自己心態都好有問題囉

成日覺得隊友雷佢 但一到關鍵就發功

當汎招q咁玩

Mystic咁勁 957有時又好難捉摸佢幾時爆發 skt應該輸咗都唔知發生咩事

佢有個幾可愛既細妹
大陸網民見到
個個都話要娶佢
然後個個都叫mystic做大舅子

入草自動隱形，行到去蛇女同lulu 身邊一個 a w q，嚇到lulu 即大
之後active R 走返出去，fake renekton 去上，點知再R 落返去，一個大圈收頭

we 5個人實力算幾平均

中路好唔穩定

都算偶有佳作

中上都係 但有啲又會爆發 下路就最穩

但教練責任都好大 啲bp 戰術 去到季尾都無改善

多haters嘅都會係咁
唔係輸huni 都大把人屌柒佢

pawn 都冇哂carry 能力

成隊都鳩下鳩下
得smeb同mata整體表現叫正常
Score deft pawn呢三條友問題都幾大

你確定smeb 叫正常

pawn summer 同playoff 都算係咁
係得taliyah 鳩d

果然係lck討論區

比藍神講2講 最勁既人都要失手

整體表現
佢係有鳩過 但唔多
佢未入kt之前好地地

比你講撚完3:0比輸撚咗囉
仲想點呀

嬲到打錯字添

smeb d tp ，分推時機，抗壓都好差bor，

佢應該想講到KT解散

仲有smeb 個champion pool

佢最尾果場其實己經好撚carry係隊友

無啦啦都要bin kt

講全季整體表現

年度最大笑料話題 無計

乖啦 , 選手唔掂唔可以淨係賴我

all star

明明佢識玩扑頭仔 又識玩曹格 比賽都出撚過
佢地bp都唔知做乜撚嘢

低端一問 點解而家k6 進化會進大技 真係咁勁？

你燈邊隊死邊隊喎大佬

佢唔岩玩大男坦英

隱形避眼位一流 逃走又勁

識用咪勁 , 好多人都進化w , 穩陣地幫隊友緩速

佢之前比賽出過啦
佢連慎都有拎啦琴日 咩唔啱玩大男坦英
明顯就係個教練bp戇鳩

我打rk 11lv 都係進W 佢減80% 真係好無恥

選手想嬴 , 點燈都唔會死

唔係唔夠人打 , 唯一會輸就係選手自己唔想嬴 或者bp 太廢

入侵野區好
配dustblade 好
紅眼又睇佢唔到，好易捉人

We真心勁既

我屌你老母呀
SKT唔想羸LZ
KT又唔想出世界賽呀

點會呀 , smeb 玩坦算玩得幾好啦wo

冇人睇緊LPL第3張門票決賽

但唔玩呢
今年有幾可見佢玩maokai

留明睇宅藍
屌LOL真係好玩同好睇
不足一年成隻Game 消失

有 只不過唔熟d人
難d討論

講經咩
skt 擺明係唔夠人打啦
kt 琴日仲唔係自己輸on9？
最多教練咪要頂番一半bp 責任

2017出咗12場

ez jg

EZ GG

Ez打野

岩呀
根本隊野就廢
使鬼人燈

ez jg?
選錯下話

w.e 學埋精神d 野

THESHY隻藍寶好撚柒勁

韓國solo好多人用

Normal Game?

ap 定ad

但睇個陣又冇哂問題 , 都係兩坦兩射手 , 加埋走線角

RIP SOLO Q

我知 尋晚打rk都比人雷左幾場
但悚賽最近應該係第一次

EZ JG有咩優勢??

呢下暫停

我估係刷野快 機動性高
有紅前期傷害好勁

俾時間ig 諗點樣死

咁點解唔玩graves

酒桶前期應該唔夠佢打 , 佢有e , 酒桶招e 冇咩可能中

可唔可以講下同以前有咩唔同

得罪講句，edg出到世界賽同送分童子有咩分別

其實刷野好慢 你自己FF下佢打雀個速度

可能當後期雙ad 咁打

散彈佬玩一波爆發

yes,0aoe

RNG輸得比呢隊垃圾咪一鳩樣

所以佢仲未食六鳥

同埋見韓仔出完tri force 出dusk blade 應該係暗位車大再E入去打一波

EZ JG好似係香港peehsmite玩先

Ez jg
呢排唔好打rank

Ez打大野怪紅藍buff係快
前期打雙buff好快
打細野先慢

兜哥而家跌到落白金3

123佢出冰拳 kite住打

ez 最勁係出完三相個幾分鍾 . 高攻到痴線

通常其他ad 得把攻速 + 暴風 , 完全唔夠打

琴日先遇到個.. 除左食完紅2LV GANK果下好勁之外.. 其他時間都係廢

957 真係華人上單係頂級sosad

WE 3:0 IG

出warriors 後期應該冇乜傷害🤔

升級救佢一命

edg真係內戰王者囉，之前睇過大陸仔分析話廠長係好用腦既選手，對於打過對手佢地研究得好透徹，但一遇到少打既對手就會迷失曬，好似呢兩年打歐洲隊都係比人屠咁

佢
人地有望住經驗值黎玩
唔係淨靠運氣

打曹格輸cs喎

冇得講既 , 呢d 極限操作

岩岩個play 兩邊都有機會

你睇下ez solo小龍幾乎係無損
佢打大野怪真係屈

但好難gank
冇cc

都係 但藍寶最多一換一

PENTA癮發作

岩岩去返強國網睇
見到6:6
YOUTUBE慢左好撚多
做乜9

rookie

rookie做乜鳩

上腦

一換一 , 一定籃寶賺好多

薯格會冇左成波入塔既兵 , 上番線 , 好可能會低一lv

呢波we輸xyie無補裝
身上得物防鞋 多蘭戒同個小件

戇鳩仔坦塔搏penta

一話完957上單最勁
就派膠

點解LPL畫質總係差啲？

THESHY

The shy好癲

屌隻藍寶一野大收隻EZ皮,pick 隻EZ黎torll game

Ez jg有人講係玩笑黎

lpl 對於龍既priority 真係好高

正常ez 招e 係幾好避籃寶大

EZ jg有咩好處

好蝕

We vs IG 邊隊贏

係到圖奇jg啦 後期又勁又hk得 係驚比人反啫

拉打，輸出

CHO 對住咁勁既奧巴馬要點贏

重要未有石像鬼

玩map玩死we

佢物防未夠姐

藍寶

the shy

嘩
靚到

走位咁勁.. 物防夠都好難贏

Ez要做既拉打完全做唔到

睇咁多LPL寶石得IG呢隻有用召19大屈到

THE SHY勁到

EZ仲未出到三角

真係寧願佢出冰拳算

THESHY D大

Rookie

屈撚到

啱啱好

變態佬招r

基佬招大岩岩救到老鼠

咁勁既黑鬼 點樣捉

出冰拳更冇輸出

EZ無乜存在感

成30分先有三相
死得啦condi

起碼有slow 刷下存下感先

打對面已經唔夠痛

打撚到好似3秒100拳咁..

17LV啊屌

在

隻西做乜鳩啊

傻西

又上腦

7.16係咪改左cait嗰版?

jackylove未夠歲咩 點解ig咁耐都未上佢

隻twich

點解IG D AD永遠都係咁撚廢

記得之前上過

黃思聰咁有錢都買唔到UZI

係
已經可以去垃圾桶

仲吹UZI
佢前幾日troll到

We捱幾耐先有得打
睇落個陣除咗中路後期算唔差

大陸ad我只服小狗

IG 冇出433 vayne之後真係好好多

theshy係咪韓服豹女好勁果個？

起碼去到s賽
lpl幾乎年年既三張門票
都係一張係廠長 一張係uzi
剩返所有人爭最後一張

上路雷玟

Mystic

GG

隻EZ 俾Rookie打2下死

ez連黑鬼都打唔入

點解會出現EZ 打野

藍燈對之後嘅比賽有咩睇法

Troll game

隻路西恩傷害

lucian呢隻英有優勢真係好撚威

好彩ez打野輸
唔係大家都唔使打rank

打線無敵
又唔係切唔到坦

18打14係咁上下
雖然真係好誇張

岩岩打紅1119 crit

想擾亂ad位，點知雷埋自己隊友
同lulu打野一樣

今場ig既塔里克呢個pick太靚
化解左好多波we既進攻
拖左好多時間

Lulu打野work嘛出魔器隻ad就無敵

Ez係泉到滿血俾路西恩兩槍射爆

好似EAQ已經死撚左
第二下A都唔撚駛射

theshy

rookie幾時會出牙叔

WE都係想娛樂下觀眾

呢幾排出蛇女中路既隊好似都中中地伏

We敢拎ez出嚟jg 團練用呢陣應該都有成功掛
定係佢地真係for fun
本身唔多留意lpl唔知有冇綜藝成份

情感上想ig贏睇rookice打世界賽
理智上ig去應該做送分童子，we去起碼遇到skt都有得打下

Lpl主要係用對抽黎娛樂
Lms就真係娛樂啦

lm

Wc睇好lz係最終boss
個氣勢睇落好勁
尤其是上路
Skt今年反而我覺得拎冠機會唔大
上路兩個都...

太易針對，個個打到熟晒😂

LOL魔咒
UZI/SCORE最多亞軍
SKT一定拎S系列比賽冠軍

Khan 啲坦英都唔太掂

Kt永遠贏唔到skt
俾藍燈祝福過嘅隊一定輸

其實RIOT係唔係仲未出世界賽版本

發揮唔到je , 所以望落覺得廢 , 唔係主流但都唔係完全for fun 既

正如黑人滾唔到優勢 , 可以廢到連sup 都唔夠

接近世界賽版本啲英好重要 一開始都係用番果幾隻

7.18就係

幾時有得睇周董玩易大師呀

坦克唔洗一定好掂 當你操作好到用鬥士打爆坦英 你用雷玟都可以世界冠軍

7.18 都唔nerf坦 淨係nerf adc

好掛住S4既炮娘

想問吓凱特林改咗d咩
個日見deft出兩件攻速同攻速鞋都係得1.5攻速

爆頭個ad%傷 好似

呢次世界賽超好睇 , 完全係考技術既循環

大坦勁呀 , 一定出

你出坦呀 , 傑西吶兒對爆你

傑西吶兒？ 即係要我出犽宿雷玟啦

你出鬥士呀？ 咁我玩番樹人啦

個夾由4%爆頭變左2%
成長攻速改慢左

成長攻速由4%--->2%

有邊一隊夠膽死出雷文

又去返S5 個版本咁

我尋日玩左LULU打野

兩邊出哂大坦啦

huni

揀雷玟真係要勇氣 不過對khan有信心 好比全盛marin 上路勁有霸氣同壓制力

俾人3-0踢走咩感覺

zed

即係咁講je , 而家個meta 係咁 , 上路個英雄池好緊要

出大坦比傑西打死

ROOKIE 星朵拉

lz 證明左 , 上路夠勁唔洗出坦同佢鬥團戰

不過多數隊都冇信心對爆上路

一日反甲唔nerf 都唔會出得返riven fiora呢類型鬥士

elise好似好唔夾個陣

係 skt場場上路開通 之後khan分推一打三

點解好似番咗上個版本咁 加里歐陣打庫奇大後期

雷玟可能誇d , 但犽宿同達瑞斯一定可以玩到

我下年會證明
多謝

仲打先算啦

蜘蛛前期好屈

7.18 會nerf

nerf E姐

riot 係咪唔想人滾雪球 , 一定要玩後期團戰

叫閃電狼情何以堪
自己最擅長個套俾人改廢

WE

ROOKIE

rockie

痴孖根

招r準到

個個打坦唔理rookie

WE 大陸仔慘被韓仔強姦

個閃predict個蜘蛛網

2隊都有韓仔

ning 頂左好耐

IG咁樣已經贏咗rookie庫奇有頭 蜘蛛爆炸

we下路雙韓黎

唔係太鐘意呢隊野 好似剩係打rookie一個咁

唔係呀 , the shy 都幾勁呀

隻西真係好撚廢

4men taunt

Ig
rookie

你又幾時彈出黎啊死肥西

the shy 操作好 意識上唔係好夠經驗 關鍵嘅話我會放番上duke頂住 比rookie專心carry

肥西話人地肥西

飛機痛撚到仆街

1v5

飛機真係必ban
好似好多人都撚得ok

ig 自動engage 好差
反打勁好多

頭先慎係咪太遲

可以下一場啦

957

gg

飛機勁到痴左線

rookie世界第一

WE唔換Zero入黎既話應該會直落3:1

第二場好地地出乜鬼EZ JG

睇到庫奇前面拎到頭 後面都知結果

Rookie世界第一打飛機

應該會有GAME5出黎

其實係we鐘意拎加里歐先可以拎飛機 因為加里歐0威脅 飛機打勒布朗蛇女好易番屋企

一下普攻打左3/4血

R A

ig ad=west boosted 睇啲comment笑撚死

LPL係咪BO5 次次都打滿5場?

痴鳩線外掛

xiaohu

庫奇只認小虎

好撚癲

we入ig紅個波柒左就比佢由頭帶到尾

ez jg打假賽 做夠5場

barob powerplay+5xxx
痴撚線

rookie同班lpl垃圾打咁耐都重係咁勁
返韓國沖冠啦

柒完果波其實已經輸咗唔洗打

J4捉到咁靚都比飛機射幾炮死左

XIYE好似唔識出carry型中路咁

前面比飛機拎到頭基本上唔撚洗打

mystic r j

我肯定下場係WE贏

下路贏返嗰度追返好多

兩場ad英俾佢carry到咁

閪野自己訪問有講過係團戰型玩家

出diana啦

DIANA既話反向Q果隻真心勁

rookie回家未？

Rookie 真心勁
抵佢出世界賽

唔係既 小龍個波we處理太差
957大招我唔知佢做咩

We兩個選擇 走 ad jg閃現走避團
但佢地選擇左打 結果處理太差

咪燈啦

希望佢同scout返lck

西夜路人嗰陣都main diana

係蜘蛛爆炸 we都無得打

我唔燈架
燈果個唔係度

而家crown同pawn都一pat屎咁
佢兩個返黎同faker打返幾場好睇既好無呀

佢而家邊有燈力 連世界賽都冇得打

順便叫skt買TheShy返黎都隨時勁過huni同untara

scout 都好撚癲
蛇女閃追對面中路追撚含咁款

雖然想屌你但不無道理

ig基本上人腳操作都好 但啲會戰處理 轉線經營太差 edg年年有廠長帶著 就算操作4 6開都一樣贏到

bdd scout rookie

THE SHY係咪以前SOLO Q玩雷文好勁果個?

係 長期韓服1000分 一夠歲即刻上

除左下路
無一代ig下路係勁

用加里打ad 已經唔掂啦呢個pick

we main呢套陣容 之前呢套打爆skt

咁後生冇韓國隊要佢

西夜有預感下場會出吸血鬼中路
同埋會換zero打返sup
然後就Game 5 comeback

下季買我老公 即刻變勁

比強國仔挖咗嘛 有錢邊個唔想去

冇foreskin 評真係好悶

好呀，快d走

買佢咪連世界賽都冇得打

覺得而家呢個小閪打得唔錯

其實ig個ad好撚多失誤
你留心睇下 成日中cc
不過中上太carry 掩蓋左

deft其實好勁

之前果啲重慘烈

ig好似就黎會換JKL做AD
條友好似好撚勁咁

咪係囉 尋日都唔關佢事

個人操作>>>團隊意識
呢類玩家未必隊隊戰隊都想要佢

勁在自爆

we上年又係區域賽輸決賽，今年再連續輸3個bo5會唔會崩潰

咁smeb呢啲過譽上路應該快啲走

根本係寶藍carry隻垃圾ad

今場先柒左幾次放生左人
係rookie今場太勁遮哂下路d失誤

Jackylove 唔係打JG既咩

咁又係 呢個勉強都可以接受既

KID神隻汎比UZI壓到輸出500都無

講多次？

skt 2場屌打 覺得五明星隊個個想show一定穩爆炸

支持w.e

恭喜ig?

係LPL個人操作真係勁都可以成日CARRY到
不過DEFT只可以講順風既時候先勁

WE RIP

443

屌你老母咩

搵番早幾年果啲 而家連資格賽都無機會打

d 啦啦隊幾正

正我都話Ig

你仲正啦

rookie 如果滾唔到優勢 , 平開會戰we 有利d

你真膠定假膠呀 睇左成年kt既比賽，輸既場9成都係佢企錯位比人秒

呢個真

We幫兮夜攞一次carry型中路啦
場場諗住靠晒mystic 打撚咩
雖然要打贏rookie機會唔大
但博下都好

WE出唔到國 雖然冇KT咁好笑 不過夠柒

而家先留意到你個名

理性
Rookie 咁carry 你又咁Carry

明明支那咁多勁既ad
但ig搵極都係柒既
搵個對線正常既ad真係咁難咩

國服多咩

我覺得係同佢地方針有關
佢地打親都係中路carry,下路無咩資源
所以都唔會點理,但AD你乜9都唔理你點打
所以咪搞到個個都咁廢
BTW有機會係本身隻AD真係廢

無上場永遠最勁
係高壓高對抗性既比賽
你平時montage幾勁 都好易出錯
比賽一出錯就好易玩完

rng都收埋2個啦

以事論事je

We 4場藍方

呢個你黑得太誇張囉

其實揀邊邊 係點分

好似係計積分,積分高可以揀打邊邊

順位高既揀135 低既揀24

9 成又真係誇得濟既 , 不過最緊張關頭硬係有佢份

走a怪其實強國好多操作同韓國仔五五開 不過柒咗太有自信 以為波波都可以show

睇積分
We有135場優先選邊權
Ig 24場

講show 邊夠na 同eu 黎

IG 3:1了
放科加斯

ig隻下路就咁對線都輸mystic廿幾三十隻兵唔關資唔資源事啦

佢唔揀藍方會比人針對角色池ban 即係代表可能we某條路嘅兄台無信心揀counter pick

3隻都硬撚到仆街 點打

如果呢場Rookie揀牙叔

秒鎖黑人

又放cork薯格

係打到後期鍾意派膠啫 前期有優勢可以好carry㗎

又黎兩隻ad打哂

na eu根本尻黎 想做個明星出黎

Lucian

3:1 完

jensen勁在邊其實

左面個陣 前期贏唔夠3000 可以準備番屋企諗下放假有咩做

IG 做咩季後賽勁左咁多既

玩ekko扣大

Ig咁既選人
中後期又係靠下路
真係唔信xyie 後期有carry能力

jensened

c9今季柒到笑

rookie覺醒

靚仔

jensen勁在識hack人電腦其實北美啲所謂勁人 除咗bj外無一個見得人

xiye同maple係完全相反既中路黎
一個只可以打Carry,一個要玩團戰型

佢地打7.16???

咪又係歐洲佬
na本土有咩勁人

笑死Jensen

Froggen去到C9既話應該會好好多

clown9

而家WE 對IG?

tsm老老柒柒唔換人 唔洗諗會入4強 狠心啲養番個新星好過原地踏步

連西都贏線
WE898

屍狗

邊個敢換大師兄

飯都噴埋出黎

TSM隻jg真係

點解WE咁鍾意出J4

隻西扣閃

好似edg呢啲先勁 唔掂換 ad唔掂 換個蘋果男

有講錯咩🤔

燈緊啊
靚仔=柒到

eq閃 比人show

俾我係教練都一定咁玩 , 就算一樣咁廢我都會換人 , 博個新人進步好過留個keep 住廢既人

左面前面無贏波大節奏 後面一定比人追住黎屌

買件全盛rox後備中路返黎迫人打ad
想佢有幾勁

同閃電狼一樣 不過閃電狼無錢

lpl 唔怕啦 , 唔掂咪再換 , 有錢就得

只要明凱一日不倒 edg都不會倒

Ig下路果然真係弱點

無錢咪認命用原陣囉 , 反正都年年冠軍

玩自爆

係 所以明佢點解唔換mmd 因為我還是贏家

又要打足5場

都話we 掂架啦

真係打到大節奏

Ig ad 真係好廢

慘了慘了

雷西對線強勢英

叫呀廠長噅契弟咁噅微笑出山幫你edg打囉
我估微笑退休左咁耐都勁過依家個兩件

撚有錢咩

但都唔係下下都勾中掛

贏得1kwe番屋企啦

IG 隻ad咁廢 出到世界賽實比人屌打

開始發力啦

對線壓力唔係一定代表勾

中路即刻死

唔知唔好亂講啦
cry（zet）

又送 we RR之後重廢咗 做乜勁

痴撚線

開預視者同人交換中塔 做乜鳩

藍燈嘅神力

又話唔評論
而家又評論

連登最燈

cry本身main ad
係去到rox發覺唔夠pray爭
轉左去打中路同kuro爭正選
佢本身入edg係用ad身份叫人請佢
唔係好似你咁講比人逼去打ad

有講錯

求下你世界賽全力支持skt

咁係我低端

貼左幾隊心水 , 不過唔講住

幾時講

Condi咁都唔死

hka

呀西閃乜9

成隊淨係打兩隻泡菜仔

除左lms 太多fans , 一陣又話我燈

叫親西既都無個好野
一個閪一個西

咁換法, ig著數d,曹格疊到層數

flash 食招勾

LMS閪, LPL We 閪夜 IG 西

閃現中勾

而家打牛都打咁耐 後面3隻咁硬點打

Westboosted

雖然WE優勢緊,但我都係覺得WE呢個陣拖多一陣會收皮＿

過埋土影強勢期就好難打

隻AD屎撚到

西

真係靠rockie carry

IG 西,THE西> WE 閪野

West真係有d 7

次次都係上中兩個打對面5個

有冇得換咗隻ad

係 少一招大 不過we食到巴龍就贏

Rookie好慘 奶力都出埋

rookie 1打5....
west 你死撚咗去la

west神救

xiye咁都唔死
打打下字又贏波團戰
2:2

其實我反而覺得係the shy好雷 邊線送頭好輸節奏

藍神唔通破燈

今場都係打得柒
不過AD實在太ON9

食勾怪

又中

預左we 嬴

又黎

屌你老味west

隻西真係好on9

會戰唔評論 經營黎講最傷果幾種 佢都送曬

Ig出唔到線嘅話 west切腹謝罪啦

兜口兜面拉都中

ROOKIE真係好撚慘
上錯賊船

呢隊we已經比版本nerf過都打唔贏幫唔到ig

咁既陣都輸 嘻嘻

Ig呢隻ad去打外圍賽都係比外卡吊打
算啦不如

真係好on9啊 明明拖到後期係IG嘅局,隻西咁就送俾對面

睇到好嬲

2隊哪來的自信信任自己隻ad carry 鬥雷大賽

講個笑話

KT

we希望mvp west繼續完美表現

兩個治療瞬間拉返血量

ching ho ball

lpl真係好撚流場場都打滿 好辛苦

依排都好似幾多game 5

同kt有咩關係

WE D GAME好悶
希望IG贏到啦

邊個再敢話我唔中we

Lpl自從四強賽之後好多都打足5場

自己拎嚟 咁耐都唔走 返去LCK實有得俾佢打

今年頭幾隊真係好接近

之前Rookie做訪問,佢話遲早都會番LCK

we打親第五局都輸，all in ig啦

又game5

四隊實力差唔多

搵夠就走啦

我唔認為
個人強唔表於團隊勁
勁既團隊睇配合同戰術
個人能力都係其次
見到太多明星選手轉隊收皮

到時返去 配合唔到咪又係變左第二個deft

要就一定有隊要既 , 佢真係勁

有冇得爭冠就睇佢入咩隊 , 佢係韓國好難carry 全場

操作係基本 可以圍住佢做核心配合佢
所謂明星都吹出黎姐 kt咩超級隊咪又係收皮

deft好多時唔關配合事 係真係佢自己衝上去自爆

do ro se do re po

deft關配合咩事
自己回塘+不嬲一開始輸就會chok

佢咁既打法係edg咪得
全隊保住佢黎打 邊有機會比人開佢
但你係lck 係kt 邊個彩你

上年we又係差少少先出到wc,唔知今年點

聽講IG老闆會帶ROOKIE去上流社會D party到
留係泡菜又係faker之下既話不如去強國做皇帝算

根據往績 we bo5打滿5局勝率好低

kt重演完命運，到we了

自從im

睇藍神點燈咪知

賺夠移民去邊都得

啱啱先破左

我地外人就話重視佢地輸贏姐
佢地為自己未來著想賺多個錢咪算

唔會再燈啦 ,

w.e

潮流興打到GAME5
可惜KT連GAME4都打唔到

黎緊成年都應該一直比人BAN C

垃圾隊唔好拎出講啦

@KT.PawN

好多隊都可以反cup3:2
除左垃圾KT

要睇下去到幾錢

你話十萬同五十萬 , 就緊係五十萬

但去到一個大數 , 例如年薪一千萬同二千萬

我自己覺得一千萬已經夠豪洗有突 , 將來都夠保障

我就會考慮埋錢以外既因素

KT做私家G做到世界賽都入唔到笑死街坊

pawn子

10年之後都唔知仲有無人記得呢隻GAME
5年之後會唔會執都唔知,之後隻GAME執左都唔知做乜好
不如賺多D慢慢洗好過

新巴龍之子

THESHY 菲歐拉

The Shy玩carry英

5年前TPA拎冠軍個時都好多人咁講 , 但係而家LOL仲擴張緊

所以我成日都話 , 冇天份就早d 收皮 , 唔好浪費自己生命死磨爛磨揾得一個月幾萬蚊

nerf左咁多都用

theshy要carry了嗎

咩年代ge pick

ok ig發動 住中戰術！！

你快d燈到LMS班公務員收皮

THE SHY

好撚有MSI果個META既PICK法
佢PICK呢隻英我諗起MMD PICK完之後
由41分推變左做40分推

請相信我大IG 今場要進世界賽了

傻啦 , 當綜藝節目咁睇不知幾開心 , 同我睇runningman 係同一心情

天王山之戰

THESHY一手帶IG入世界賽

GAME5 2邊都痴線PICK
呢D先好睇

屌岩岩望到ban pick
IG ban thresh

點解歐拉夫唔係鬼步

可唔可以講兩邊pick左咩英

係咪唔記得轉

中路

last 場大家都痴左線

下路好刺激

搶巴龍

依條下路 望唔到ig有贏既可能了

牛牛

fiora

對面嘉文

哇屌 戇鳩j4

中路撚狗

呢下真係笑撚左

笑左 差d炸撚左個首殺出黎

夏季賽季後賽黎講lpl算唔錯

west?????

一隊爆中一隊爆下

WEST 雷夠未

Mystic一定要入到世界賽

好

恭喜WE出線

Molamola

we

lpl同na一樣遊戲未完之前咩都可以發生

rookie陰公

Lpl 季後賽好多match打到bo5 好精彩 幾勁

ig做乜鳩

今晚tsm出面1.61

Imt 2.2 傻咖

flame bb gogogo

Ben好波

嘩屌 即刻救援

車長肯定嬴TSM

有咩問題

IMT咁廢點會贏TSM

諗下好啦

?ig戇鳩?

tsm上野最近表演點

刷錢? IMT唔被3:0偷笑

唔係有內戰4幻戰傳說咩

表現

TSM有大師兄下路IMT仲要長期1丁友

我bj拎到101就可以開始一打五 不用理會上野

康Sir照舊場場Carry

只係對線已經3路完勝

做乜撚

Ig真係等於rookie

ig個陣係咁推走人

Ig 個ad....

west哥又carry了 多謝

ad又累死隻sup

宅藍破燈?

第4場又係輸隻ad

究竟隻牛要救west幾多次

west可以切定腹

Ig呢隻ad
關鍵時刻仲雷撚過kid

WE果斷左好多

打分推出慎唔撚出?

有無人可以講下卡叮叮點解後期勁

睇到未

Ben

勁 we終於有worlds參加

ig gg

最恐怖既3rd seed來了
如果係FW+SKT+WE係同一組一定好好睇

哇

屌 咁都唔爆

未輸得

MYSTIC

完唔到

奇招奇到你無還手之力

有機反cup

屌 WE咪撚急

仲未爆

未死得

有無機會雙tp BD到

會唔會太刺激呀

Olaf零作用

pick olaf有乜用

隻英本身拎黎穩過前期 後期移動廢物

殺人戒

xpeke

XPEKE

咁樣贏

哇屌xiye

Rookie個樣

Xpeke

black door

xpeke again

BD

WE終於有得打世界賽

We最後急到
終於比佢入到世界賽

幾撚驚好似上年咁 比人反cap

Back

隻ad真係好撚on9

向當年既xpeke致敬

condi今日果斷咪嬴囉
之後打到咁撚龜唔敢開

有west 乜燈都失效

好期待世界賽LPL俾LCK屌打

Mystic次次贏輸都冇咩感覺咁

We 隻ad點解完全冇開心既感覺

west真係好垃圾

菲歐拉r完條油佢一招大射走佢，打撚

上年有2個香港人
緊係燈到WE輸啦

有無巴打list下今年入左世界賽既各區種子

lck第一LZ第二SKT第三SSG
其他區我都無印象

LMS FW, AHQ, HKA

LPL EDG RNG WE

Mystic真係幾勁
應該算係中國最成功既韓仔

炮娘9981 死撚左佢啦垃圾西

Scout

屌 佢第一年入世界賽喎 佢頭先應該心諗屌你老母終於Carry到

hka唔係要打咩先入到小姐咩

mystic個樣死老豆咁

Ig輸得咁虛無嘅

入左啦

會唔會係咁

pawn同deft贏埋msi喎

mystic先第一次打wc

唔係屠左RG入左啦咩
雖然我好想睇RG出世界賽拎下經驗

第4場已經因為隻ad比人抓先輸咁快

未打入圍 打埋先入小組

未入啊 仲要打外圍 不過HKA係LMS第3種子

外圍賽幾時打？
想睇we屌打hka

講緊打入圍賽入小組賽呀

1組係FW+SKT+WE
1組係LZ+RNG+NA第三
1組係TSM+SSG+歐洲第二
頭2組應該會好正

抽中先算

贏左咪又係要走
同期都係得rookie係到

WE打邊隊應該都虐啦

抽中ahq 2nd seee個組真係大獎

Rookie同Mystic留左係中國好耐

神手貴屌打we

最成功原來唔係睇成績？

imp第一年就拎lpl cham 打wc

mystic今年先第一次

最成功喎

外圍最勁果隊 基本上入硬

整個連登版top20 player未

lpl 頭4互打全部打到g5 痴線

有無人講下依家外圍有邊幾隊

對住閪點都carry

1st PraY

係咪有周董睇

1st gorilla 2nd PraY 3rd Khan

2應該係gorilla
3係 khan
Faker應該係第2-4位 同上面有調動

無第4直跳第5

善用下呢啲網啦

rookie 慘撚到

Tsm係pool 2

所以有可能係 FW SKT TSM WE

msi組合

1 Bdd
2 Gorilla
3 Pray
4 Khan

咁就好睇啦

咦 宣布左4大賽區可以首輪pool 1唔互撞？

唔講唔記得有外圍

eu na邊隊

未打啊

最大機會係fnc同clg

琴晚先贏左季軍 但都要打埋資格賽先知

ig都係贏we拎季軍 今日輸返

官方好似成日都唔鐘意排faker咁高其實faker應該永遠都第一

無留意綜藝聯賽sor

印象中 Faker只要入到s賽
基本上都有頭三

今年一定係bdd

今年仲有人吹奏FAKER

faker揀被counter可以贏線 場場被針對性部署 一爆線skt基本上好辛苦 角色海 諗唔到有咩理由唔係第一

有咩不滿呀

係咪要講埋有幾場扮勁 1lv搞人食野 交雙招送頭

佢不嬲都係咁 好似係

今年faker個狀態幾fit wo
有問題既係bang

playoffs個Faker係幾fit

我佩服佢係個職業生涯咁耐 表現維持到 熱情又無乜減退姐 其實好難

應該有khan bdd pray gorilla faker blank bang cuvee ruler mystic scout uzi xiaohu doublelift pobelter olleh bjergsen zven perkz powerofevil

你幾多歲啦

年年做同一樣 又成日贏 人睇到都覺得悶

車長 pobelter

應該有swordart 以msi個標準

msi佢官方排名仲高過wolf

EU同NA要睇埋FINAL先作準
邊個派膠就肯撚定無

小花係入到PLAYOFF先FIT返姐
成個SUMMER根本成隊都鳩

faker勁在次次一到重要比賽都認真到喎
你睇下KT

21歲

中學未畢業就出黎打比賽 問你怕未

Lms應該得Swordart入到top 20
國外年年都吹捧我大Swordart架

年年都係話佢係wc 控制視野最top既輔助

今年karsa maple係playoff無咩突出表現
有可能唔比
Ahq就唔講啦
Ziv打成咁

見到條on9 swordart 就想打尻佢

今年真係條下路carry

clg是除了外卡外最爛的一隊

有聲

呢句真係經典 直接講自己連外卡都不如

今晚係EU 同 NA final?

講完立即輸 柒到

clg亞軍

DIUUUUUUUUU ONj

KT SSG有冇mic check

pawn is bad

雖然我想講EZ Jg
但你地個個錯哂FOCUS

最尾贏定輸?
btw想知ez打jg既好處係邊

玩Lol無朋友
求加: Buttthurt

贏

冇人睇EU finals?

gambit 去佐RU

FNC輸比兔仔 今次有冇機

內戰四幻神
LPL EDG
NA TSM
EU G2
LMS FW
唔使睇都知答案啦

仲要係3:0
直覺覺得MSF會贏 雖然平時冇睇LCS

開始喇

國內蟲

kt

現場竟然會咁撚多人

My Ryze is bad
My Azir is worse
You guessed it right
I'm G2 Perkz

有無人睇緊俄佬決賽

expect果兩舊肉好突

hans sama都幾靚仔

diamondprox都打左好多年

我都係為左睇佢先睇 好型仔

G2輕鬆 3:0

有冇人知隊misfit咩料

話時話og去左邊

eulcs真係綜藝場
睇到笑

Dismiss左

計暫時戰績黎講 eu而家名義上算係第二賽區

希望兔仔隊贏 G2呢隊野贏少少就串過馬撚

kt國內蟲都冇得做

咁撚廢都贏到

岩呀 , 除左有skt既比賽 , 其他個d邊睇得架 , 唔明有咩好比賽 , 笑撚死人咩

G2上中野廢到on9 上路jg應該係史上最廢韓仔

淨係知季後賽好顛，3:0UOL，3:1FNC

POE幾勁 其他唔知

brother trick

原本下路兩個都幾好 不過做咗25仔又串柒柒咁就抵佢地出去俾人撚

EU 通常打到wc 都好癲

mithy 都好似打左好多年

其實中路perkz都唔差，不過串過馬撚

最憎下路果兩條死25仔

G2-8又真係幾癲

今年c9入唔入到？

話要打到Faker變小perkz 之後msi final玩ori柒到喊

baby perkz

條友上年WC 笑死人

區域賽守尾門，不過今年playoff太柒，第一round就比dig3:1踢落去

咁而家na邊隊入左wc?

tsm imt

有冇人睇緊Anx

Olleh一轉隊就入wc

Msf既團戰處理難睇到

留名睇佢比hka打爆

ocelote 好靚仔

今年有冇機睇IMT vs HKA

阿貴要清理門戶

而家蘇牙屎有冇機wc?

要hka打到入小組賽先有機會見面

有生之年會唔會有機會睇到m17打m19

12號抽GROUP DRAW

其實佢都幾慘 打左四年錯嘅位

叫佢地約公開團練咪得

M17就算啦 年年老四 今年仲要多左隊rg

係咪要爭入圍賽
定計積分第一

想當年網吧賽俾人吹到天上有地下無，結果一正式打pro

佢網吧賽打ad?

爭入圍賽，而家打緊呢兩隊計分都高過fnc

m19 機器人bd成功

機械人bd

GMB 啱先真係好大機會反cup。不過真係輸太多經濟了

岩岩係咪有人話POE幾勁

d call on9 到

msf係咪on9 20分鐘食乜撚巴龍

球女垃圾之牙

好難怪g2年年入世界賽

呢條友成個split淨玩ori/syndra 2隻英咁大把

同飛機囉

頂，獅子捉牛

佢個位好尷尬

酒桶呢下就幾令geh

屌隻JG係隔離做汁男

On9裝
佢根本無機會a人
咁出裝搞到qw一套都打唔痛人

2年有幾閒?

POE好中意咁出 但唔知有咩用

出盧巧音好過啦

poe

成隊好似0溝通

G2真係唔同LV

好多波佢有機會收割
但qw打落c位度都唔太痛
笑撚死

獅子跳眼

對面樹人 牛牛 酒桶 佢憑咩覺得自己可以a人？
D解說仲係度數佢有無a到人 a左幾多下

獅子真係好老尷

獅子冇次跳到carry

肥唔起 完全無用

咁佢而家打咩位

成隻牛棟係度 根本入唔到場

POE之前幾場好威架喎

jg

EU 同NA 都係廢
但EU 仲廢過NA 好多
冇FRANCHISED 不如CANCEL EULCS LA

幾時轉嫁 之前睇一直佢都係ad

香港版score

三四個月前

Soaz

咁講應該取消埋 lpl 同 lms , 因為年年eu起碼年年都四強 , lpl 同 lms 仲廢

係咪唔記得m17之前季後賽2次贏jt

EU俾人話最廢但呢兩年都有四強 LMS連8強都入唔到就真係應該唔好俾多一個位啦 根本不思進取

岩呀 , 比多個位外卡仲好 , 起碼有d新野睇下

有冇人覺得季後賽分組打好似無咁公平
如果跟lck模式 fnc係咪可以拎啲2nd seed?

lms靠msi吊命

MSF D BP

究竟係秘密武器 , 定係綜藝選角呢

其實達瑞文係呢個版本係咪應該幾屈機

AFS揀過 輕鬆打爆對面

#freetyler1

上年個4強係打外卡打番黎架喎

隻 達瑞文 一睇就知識玩 , 唔係尻揀

好似係佢main角黎

比人打到 0:2 先英雄式登場 !?

閃換閃咪好囉
禁埋個治癒做乜

大你一個治癒 . 你敢唔敢跟

power

呢隻ori勁過perkz果隻幾皮

lucian輸線咁揀黎做乜

球女乜撚野Build

今場對面個陣 我覺得咁出問題又不大
上場三個大控 樹人牛牛酒桶
你a一下都好危險

燈

痴線 打到大混戰咁

等緊tsm 3連冠

POE 出乜鳩

poe玩緊diana?

而家TSM個實力好勁好穩, 肯定入到世界賽四強

a一下都a唔到啦 上場咁出完今場又咁出，谷ap唔會仲好咩

小組賽4強

隻jg咁都搶頭

here comes the money

+1348

痴撚線
直接多件物穿

g2同tsm係自己區真係鳩打都可以贏到

agger

呢隊msf真係鳩
球女大招都可以拎黎搶龍
仲出埋d鳩裝